男仔點收毛孔?

洗完面 用左爽膚水
久唔久用 cleaning mask
但唔知點收毛孔好.....

收到咁細做咩

唔通要啲毛孔好似鼻哥loan 咁大先叫好咩

留名學野

Ok

Niacinamide

淨係用凍水洗面 沖涼熱水唔會順便洗面
四季如一，風雨不改

Lm

Salicylic acid?

Use the white clay mask of kiehl’s

呢個is not for cleaning? search下先

this one?

廢嘅

下...... 有幾廢先

好似我咁廢

冇效果

咁有冇其他介紹下

冇，搞咗咁多年，放棄了

我發覺近排我用左洗面膏同埋久唔久用clay mask.... 每次洗完都拍 極潤爽膚水
可以吱到出黎的粉刺比以前少

但望落去仲係有loan loan
所以想收收佢

如果我話冇辦法
你會唔會放棄

你擠粉刺咪搞到毛孔大囉

最近買左枝 neoturgena 的磨沙溫和去角質果枝野
用左幾次。摸落去塊面好似滑左d....
用落幾舒服

會好乾

用完搽爽膚水是常識吧

用開石澤男士洗面